如果司法覆核可以公開教師資料，咁黑警資料係咪都得？

689果然高招

諗吓好啦

黑警死全家

點解唔得？都係公墓完

港獨之父又提供路線圖

師兄啱啱瞓醒？你覺得班官係藍定黃？
香港市民有幾何司法覆核成功？

當然得！
正所謂「法律面前人人平等」，
不論你係習近平，林鄭，抑或係垃圾婆，
只要申請司法覆核，就可以要求公開教師資料！

聽畢，衆人驚歎：「呀，法律真好。」並把部分收入捐獻給政府，以保持神聖法院的運作。

咁已經有案例可言，除非又變一個特權變成秘密警察

唔係之前做緊啦咩

警察係特權分子第一日知？
班官話唔出示委任證係無問題，你覺得
會畀你覆核？同埋而家禁止公開警員資料嘅禁制令仲生效緊，你JR條毛？

咁你要快d做

是靚post

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

禁止唔係法例，咁有案例一開可以公開又點拆？

樓主你仲信緊而家香港既法治?

教師唔一定係公務員

班官會正常審案就唔會造成今日嘅局面啦